[準備失分]AC米蘭球迷討論區(195)

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

lm

LM

聯賽黎緊一定係咁失分

西波lm

5打3

Leao今日D波好隨心

古力

射得好hea

4打2

抽筋

古力打返防中咪幾好一轉攻中就現形

89先出

懷疑唔抽都唔換

睇黎豪dee 都未夠體力踢足全場

達叔

leao真係敗家

呢個龍 明明上次出好柒 今日又幾好

leao出嚟搞笑

完場未?

3分已袋

個榜首係達叔贏返黎

唔係咁樣呃到個榜首掛

首名出線

咁都首名

隔離完埋場 真係有首名

臨尾個單刀都預會輸，竟然

見到一個正選都冇
都諗住輸硬 係為左睇豪dee

估唔到首名

友會做咩咁禮讓

應該比多d機會kalulu

些路迪4分就係對利爾一勝一和

Celtic好波

傳波好似幾差下 希望意杯有得練下

respect 些路迪

竟然首名

智將牙皮計到咁盡，鳩陣贏波首名出線

次名對手最強應該係賓菲加，基輔呢堆

係咪次名先有機會對歐聯跌落嚟嗰啲球隊？

首名：曼聯 殺克達 布魯日 阿積斯
次名：卡斯 基輔 奧林 殺爾斯堡紅牛

睇精華睇到tonali 都有球直線差啲俾到
係自己隊友攞唔到

阿豪又入呢啲遠柱波
入球率應該排緊伊巴之後第二
出親都有波入

好快就變主力

抖哂正選都首名 想反皮蛇都唔得

阿豪呢招應該係佢最招牌果招
暫時咁睇起碼次一級聯賽或者中下遊隊有用
佢再打磨練上去意甲應該有作為
佢又唔似Suso咁有身型問題限制
阿豪本身都好高大

不過睇阿豪有限出場時間
有時佢去到右路反而可能因為右腳角度細咗處理好似唔知點咁

最緊要係Hauge有速度

阿豪入球多
真係幫到佢上位

而家入左輪換名單，下一步係正選上陣

暫時左路都係rebic不過都有唔少機會出

有速度同身體對抗
Suso 果時問題係扣過人唔夠速度爆過 或者比人逼到就咁原地護波擔住回傳

Leao都等緊出，上幾場助攻伊巴好強

阿豪去右邊爭位好過啦，右翼少人

但佢喺左邊威脅大好多

依個陣容反而唔失波仲要贏

kalulu好勁跳起凌空好耐，又夠定（淡定+穩定）又黑又高又大

係地係咪見證緊Del Piero Zone 將來要改名做Hauge zone 了

如果入到輪換陣容都好，我地需要四個中堅

豪Dee

豪一招

都未到列B上季咁sharp
如果牙豪練成右邊爆底出波俾廢老或者後上既列B肥牛咁就正

向洛賓方向發展

好快俾人睇穿晒

鳩陣都贏 皮蛇勁到

睇到好尷尬

打飛機有益身心健康

等睇第時變 suso

你睇返二石巴分析，有速度已經差好遠，只係睇下佢行洛賓練到善逸咁一招熟練度9999，定多啲板斧

牙豪速度係有，但射波冇力
下下地波慢流遠柱，個龍勁小小都唔會失
洛賓果d 下下都射到炮彈咁先咁勁

睇吓佢有冇辦法練到熟練度9999

享利

究竟皮蛇係好彩定好勁
打機咁出副選都呃到首名
當年撚頭出盡奶力都出局

btw,牙豪仲有冇咁驚青？

想知duarte kalulu如何

你話佢好彩，佢都好彩咗幾乎一季楋，邊有咁易。我個人覺得係佢改善咗隊波啲精神面貌（當然都關伊巴事），同操fit 咗一堆球員

好彩啲碌入歐聯佢

佢始終要練下有時走咗去右邊時嘅點處理

佢尋晚打成點?

其實些路迪咁博做咩?....完全係損人不利己.....

雖然佢係高大
但次次鏡頭影親都覺得佢勁矮咁

米蘭球員唔讚得

個人好橫, 但佢好似有6尺

豪dee

佢個頭大

高大有身型 彈跳力同速度幾好 先天條件好
但差啲經驗 跟kjaer 學下師應該會唔錯

尋晚kalulu 無咩大犯錯
出波殺波都好準
可以比多啲機會打中堅

有速度身位差啲，有幾球轉邊波唔錯
存在感大過巴西鳩

📊@OptaPaolo: 🔴⚫️ AC Milan remained unbeaten for at least 18 games played away from home in all competitions for the first time since March 1993 (20 times in that case).

伊巴 kjaer 幾時出得

唔係特別高姐
佢尋晚究竟係打右閘定中堅？

講緊牙豪喎

牙豪就咁睇真係好矮
我以為講kaxxxx

1米85

kalulu睇大頭會以為好矮 頭大 短頸 骨架橫

Lm

皮克水槍

牙豪搭飛機都做意大利文功課，好可愛

留名

皮皮哥

真紅黑

新中堅已在陣中

Sky Germany: Dominik Szoboszlai has decided to join RB Leipzig in January

Sky: Ibrahimovic trained separately this morning and is not expected to be available for the Parma game. He will work on returning against Genoa in midweek

期待佳亞拍住佢

練好佢同gabbia

抖多場喺屋企打機咋

ps5

gabbia而家幾好
仲穩過羅隊

佢踢起就慳埋個中堅，全力搵多個中場同中鋒...

舊年佢哋搶左嗰隻dllm 打成點

Olmo? 少睇拜超唔知

Piatek

根本前中後都要搵後備啦

如果後面Kalulu ok，四個都夠做既，中鋒位就真係要啦...

目標係前6嘅話就夠嘅

睇下有幾多筆直囉, 始終預左伊巴可能頭暈身慶, 補個中鋒搶分作用大過第4中堅既

唔單止係要人數
係要高質素

雙線作戰
唔知幾時有傷病或者停賽

如果後備力量太差
真係會後勁不繼
分分鐘兩頭唔到岸

宜家就係講如果Kalulu踢起就唔駛住嘛… 佢踢到霉沙咁撚樣就梗係要補強啦…

又要擅長踢背身，又要肯黎做後備，都唔易搵

望Leao 生性好過
左已經有rebic,hauge

佢滑鏟連搶埋波反而有遺傳到老豆

Kalulu似閘多過中堅啦 感覺上佢都有能力係條邊推上去 同埋佢仲矮過conti 點踢中堅

佢本身真係打閘
係上季Lyon有練埋佢打中堅咁解

make a mistake

同piatek 比仲爭好遠

轉打防中啦

下場又3點9

睇transfer market 21m買已經升值到33M
入埋西班牙國家隊

轉打中堅都得，又夠高

唔踢右閘？

Calciomercato: Milan have an agreement with French defender Mohamed Simakan. They now need to find an agreement with Strasbourg
無啦啦又傳番司馬奸

新卡拉唔收皮 右閘唔洗爭

墮皮先啱

卡拉有呢個狀態keep到，最少覇住正選十年唔使煩

要操大隻先

痴撚線，已經掛左靴，好彩當年無買到佢

有無人覺得特權馬個樣好似Paul McCartney後生

SI

避大雷

都要抖下輪換下

司馬奸又幾好聽

施蒙尼恩公

最勁係用半季唔掂都可以原價賣去中超

某国做水魚既嘢，常人唔識架啦

d錢又唔係自己嘅，有乜所謂

仲廢過阿祖安奴

阿祖都叫威過，呢個真係喺黑店踢得起，之後就收左皮…

中超都唔掂 懷疑佢港超都未必掂

PM: Chances of Real Madrid’s Isco joining Milan are rising – €20m price; player happy to take pay cut

10M都比多

沉咗咁多季，都唔踢唔踢得返起

新。蘇素

唔想賣Diaz 就求其塞件垃圾比我地

4/5年前就話姐 而家伊斯高慢得嚟得個扭字又唔撚傳波 同Suso真係冇分別

人工有分別

蘇素起碼有蘇一招
呢條友連柏基達用波都爽過佢

小法老個金童 雖然2個而加都唔掂

我對isco印像仲係停留係攞歐聯個幾年好撚勁

佢而家好廢到嘔？

你睇下佢呢兩三年啲數據就知佢有幾廢

肥安時代嘅isco 我幾鐘意個打法

哇最高值90m跌到而家20m
d數據

早熟早殘
係睇下轉會搏唔搏到第二春

傳左幾多次？

留意到傳親皇馬D球員
牙康都反

是其是, 真係垃圾

跌咗好多
宜家睇佢踢波梅到仆街
應該仲衰過suso

ching識波

之前聽過馬體背後同中資千絲萬縷
不過無乜研究

萬達

唉，西瓜皮打少個又執到3分

黎緊要比謝雲奴SM了

皮互克哥又帶領柏林贏波，唔洗講野！

多仔

？

好彩賣得快

皮蛋哥技術性失誤姐

蘇一招

樓主ok燈

帶領西維爾然波, 屈到

行行企企咗大半場
就係等呢招

詹蛇

又豬
過唔過到聖誕

排352打控傳
佢以為自己教鏝
啲球員淨係可以後場鳩斬上去

踢完r霸黎緊都係1週雙賽

詹蛇保命

靜啦

3分鐘入3球

詹狗應該聖誕走得

比次機會佢返黎鏟草先炒ok?

即係馬甸尼個血統似阿paul

係車仔po見到

維羅納真係踢得幾好

佢同西瓜皮唔知食咗咩

等佢降班30m執佢隻紅貝有無得諗

100 m喇

10m都比多佢啦

一口價15m

馬隊撚狗不二價

牙ben非洲杯mvp都係呢個價啫

降班仲15m?
比5m佢還價
10m內就買啦

又燈

意人特別貴

水貨東都20m

牙東減左價都要35

唔係租10加15option咩

仲有10m獎金

咁講，英撚喺英國都特別貴，你睇獌狗聯隻中堅，75m好似…

所以多仔咪專登練多幾隻英國兵

近年啲意粉伏到仆街，冇件成到材

唉，多仔呢季…

牙東近幾場打落都開始ok啦

近2年叫好返少少
基艾沙 loca barella bastoni 都上緊位

我指米蘭買果D

Piatek 真是勁

咁多年最多出中游料，冇青訓勁

近年青訓，最勁係卡拉比拿

錢馬

75m係買埋李城個歐聯位

Torino President Urbano Cairo insists he still ‘believes’ in coach Marco Giampaolo and is putting the team into a training retreat

拖連奴應該無錢炒

冇心機睇 法9排鳩陣
我都係多粉

佢有時係後場放直線好搏 傳到就好致命
但傳唔到對自己隊波都好致命
有幾次被人禁區截到人多打人少
不過除左呢樣都算滿意

其實屆屆拜撚啲德國佬悶唔悶

loca 反而果個時間走係好決定

上季德甲最快復賽睇過幾場
明明多毛啲快攻好勁

根本佢D波係致自己友命
直情係置隊友死地...

我真係唔知佢邊忽OK
不過算係進步左少少

但係近幾場真係睇到牙東好有天份
佢創造力好夠 跑得又快
開始跟到隊波既節奏

先20歲 佢身形夠大隻多d經驗之後希望防守能力可以提升
同減少失誤

意粉潛力股，傳波火侯要慢慢浸

牙東 = (撚撚+派路)/2

同牙ben kessie 唔同類型
係中場配搭上多個選擇 都明點解果時想追多個防中 有咩事 係防中上有兩個組合可以選擇

留到1月中is ok

下季仲簽唔簽到BAKA

下季target就唔會係巴卡

CorSera: Saelemaekers is not feeling at his best, and that is why Castillejo was tried in training yesterday. Samu could play from the first minute against Parma.

CM: The contacts between AC Milan and Florian Thauvin are ongoing. Maldini and Massara's offer for the French winger is a 4-year deal with €3M per season. The idea is to sign the player on a free for next season.

上場帶傷上陣 應該未傷完

原來迪法蘭斯高教緊卡利亞里

咁就唔好勉強
成季流流長
一陣傷上加傷就煩

同懵帥一樣輸到傻笑

俾隔離街禁住踢，遲鳩早輸…

點解會睇卡利有期望

超早場西波對隔離街無效

燈到ching

Wow

靜靜地啦

驚西咩 隔離街cup撚硬

買左國米反cup

你地真係燈到
靜靜地贏唔得既

超早場食利

Gazzetta: Ibrahimovic and Kjaer are aiming to return for the game against Genoa on Wednesday.
Zlatan will be a spectator today in the San Siro during the match against Parma. Worst case scenario for him is a return on Sunday against Sassuolo.

留力對西瓜皮先出啦

6分波，前四重要一仗…

夏雞米出左黎啦...

仲有廿幾分鐘, 夠國米反勝456球啦

屌...

所以唔出聲

屌

空歡喜一場，兩球高波龍門戇鳩鳩咁

今屆換5個隔離街真係好大優勢

話左無效架啦

本身都預大國際贏 米蘭打好自己

準到

點解大家咁唔生性
明明爭前四
理隔離做咩

成班肉緊到

國米爭意甲, 我地護級姐, 爭14分

今晚守好謝雲奴先講

Kjaer 出得未

成班心雄到
理自己贏輸得喇理人地做乜鬼

真

羅馬咁快3粒

羅馬18分鍾3球

米哈

咁巧睇下者，哈

連羅馬都食哂春藥咁，上半場4球

前4最大對手

今季叫做有哈化柏林睇下 佢地踢得幾好，特別係個前鋒

半場5球, 屈到

講真國際贏波唔關我地事，我地都係想有前4做下歐聯新兵

羅馬

今屆真係唔容許點犯錯，競爭好激烈……

食屎晴

其他隊上力了

攬炒撚狗價買紅貝不是夢

牙撚屈到

羅馬，拿波都3分

痴撚線隊隊都食晒藥咁

拿仔都cup，呢周主要對手都攞3分

Lazio 算唔算

拿仔都cup埋

Papu Gomez was relegated to the bench against Fiorentina because of 'strained relations' with Gian Piero Gasperini and the Argentinean could leave Atalanta in January, according to Gianluca Di Marzio.

咩事

係咪準備過嚟

簽到2年既話都幾爽

我地今晚輕鬆贏啦
馬會主勝1.22倍

我唔信

祖舊將

answer ball

傻仔安答

又出Diaz正選都唔出豪dee

阿朗都幾常射中間

亂鳩咁出腳，又益咗Penaldo

又送一甩

牙朗D 12m 真係屌打廢老幾條街

Diaz 如果再踢到上場森多咁真係雪下先

迪狗係勁就唔洗比人借走

依家都吹到行佢返皇馬多
比多d機會豪dee好過啦

Szoboszlai: “There are rumours about many clubs, the newest about RB Leipzig. I still have time to think. I'll make a decision which is best for myself. I still have important games to play for Salzburg”.
(via @FabrizioRomano)

Di Marzio: With the growth of Gabbia and the possible arrival of a new defender in January, Musacchio could leave AC Milan six months before his contract expiry.

準備贏波

失硬分

對面已經射門 勁撚到

…………踢波定踢人

加比亞

保守估計2:0 2:1

仆街

唔撚係要出巴西仔卦

好似好傷

唔好又傷多件呀

出kalulu

kalulu

Kalulu即刻上

屌gabbia

想睇

好似好痛苦

屌你老母咩 兩分鐘就鏟傷

一開波比人殺左一件
睇黎失分

列b 係邊線d 傳中真係好有威脅

唔通對面知我地無中堅，所以出啲咁嘅招數

廢老睇到扯火

達叔唔戴口罩

呢個短角做乜鳩

不嬲短角都係鳩

列b打前斬入去真係冇咩威脅

KALULU考牌

廢撚到

無人mark

無了

訓了on99

中啊 收硬皮

會反cup的

即爆

反cup 抽一位ching派100

一月買中堅未

睇返慢鏡都算係咁，係佢兩隻腳中間傳左個波出去

根本佢拍得算快
中間無人補位

佢無比罪人奴撚到仆街過埋算係咁

睇下羅隊即刻比人過左

一下就過

羅馬仔真係雪糕桶黎

想點

sales喺邊？

屌你 Diaz擺明瞄著Rebic傳 一啲反應都無仲屌返轉頭 真係唔識打中鋒

好似有小傷

好似有傷

究竟佢真係想漏定反應唔切

C7

排骨又執一球

排骨

列B直線

又係c7 唔反了

又係左路列b夾theo

牙骨呢排食左藥

越反越有

反排又輸

又c7, 明明踢得唔好但係咁入波

排骨或成最大贏家

其實近幾場個態係升緊

一反就呢排係咁入

咋糊

check 乜撚

做乜鳩

炸咗

詐糊

吊，越位

咩事

diaz靚比

....

個下點越

卡拉幾撚醒
裝越位

係咪Diaz後腳掂到

Theo上年自己射左

係超靚

係

你班柒頭燈到

排骨越

腳掌越

Wtf off左一隻腳板side

呢條撚樣要死啦

Diaz 屌你老母

鬼叫你唔係著黑白間

玩到咁 平時呢d邊有人check

祖記大撚晒

卡富啲直線

卡富球直線

冇中鋒斬咩

diu jm9 係咁斬比keeper

不如唔好斬啦 仲要左腳 邊有人攞到

卡拉勁到

Rebic啲skill喺中間完全係無用 好似傻佬咁送波俾人

Theo咁撚細力
剷鳩條冚家剷啦

反而Piatek果d無乜技術但夠身位先勁

C10亂9咁傳

列b係差啲運

查狗下下傳失

廢版牙so隠哂形

查狗同親Diaz 一齊出都無咩好效果

季季爆幾場氣就霸住個正選3年

又要準備下半場出豪

屌你老母

Diu 中2次柱wtf

連中兩下楣 吊

幾難先可以兩次中眉

得罪咗條眉

似出Leao

連中兩下柱

......

駛唔駛黑撚到咁

黑撚到

我真係屌你

連中2下 cls

中哂左右上角屌你老味

咁撚黑

有無咁準

冇運動

查狗呢下乜撚

連續中兩邊楣角都幾勁

Diu....連中兩次眉

咁黑仔 今場輸1球當贏

其實都唔係製造唔到機會 係最後一腳柒

又中....

又中多次

又柱cls

...我屌你老味

冇運

又中柱

痴撚線又中

條柱25到

今場冇運

柱男

Ac米蘭vs門框

主場柱

痴撚線公司

今場真心黑仔

咁嘅運，1分偷笑

依場真係天滅
都好，等大家心水清啲保前四

講最差應該Rebic，除左比Theo個下都無咩作用
斬又斬比龍，盤帶又過唔到

而家搶second ball真係好過以前好撚多 以前高空波一控唔到基本上就送俾對面 而家會攞得返個球權

屌你皮狗用夠rebic踢中鋒未

輸咗同第五名差4分咋

Kc今日普通咗d

明明leao都好返
都唔係放返啲人係正常位
繼續列B中鋒查狗左中

原來以前個不敗又係打佢地斷
真係天注定

換哂Leao同豪出黎

皮蛇換人都幾果斷 (唔計換得岩唔岩)

皮狗帕爾馬迷嚟

陣間換埋古力出黎又嘔血

換走兩個西友

列b正前 leao打右

錢馬都有後腳

勁能到

要做gif

一次過換哂 爽到

出Leao 但仲係列b 企中間 做乜9

卡富啲護波好到

卡拉仔扭波仲勁過C7

又中眉

Leao呢下

On9

第4球中柱

btw又中楣

又中楣

.....

...

左右龍門框都咁能25

又中

唔撚係呀

痴撚線

屌你老母對面7號矛撚到

對面隊其實踢人定踢波
新賤種隊？

加魯魯呢下幾好

認命

對面縮哂禁區打反擊

Molamola

on撚柒9

唉

左路無晒攻勢嘅喂

球球都冇人攝前柱 但斬又冇人頂到

唉 兩野就收檔

好波不如好運

對面就中柱入

唉屌，人地是撚但都入

完了

訓算了
灰機

Theo

追佢老母呀

咪比假希望人啦

仲有得踢

驚係假希望黎

Kalulu 仲穩過羅隊

屌你老母對面

牙豪好似無乜力咁

隱咗型咁

成個阿伯咁
十幾分鐘就無神無氣

theo殺得性起

牙豪

rebic 中鋒有撚作用

牙豪好差

阿豪騰哂雞

牙豪訓撚醒未

牙豪果種廢

列b想點

kalulu咁夠膽痴落黎

仆街牙Ben又傷

傻鳩牙豪

對面賤種狗
牙Ben

勁過羅馬同加比亞

賤種柏爾馬又踢傷一件

新賤種隊

對面想傷我地幾多件

屌你老母帕爾馬正一賤種狗
剷傷咗2個

出牙東應該無得救

dllm又踢腳

又踢人 差左幾十個波位都落腳
成隊賤種

牙豪想點
衝埋去人地度

唔識做配合
人地死守冇位你推就柒柒下

熟悉嘅米蘭又返黎 前場個個企定定接波 冇人走生啲位

再加燒味

1分都冇

咁廢仲想攞分？

行行企企唔知點咁

對面縮後晒，咁嘅數據好合理喎

嚟近仆街踢一場傷幾個

唔好再有人傷好過

換阿豪出黎表現仲差過排骨Diaz

真係好廢

還返個左邊俾列 b,leao 好過

Topic真係好緊要

好似打少個咁
過唔到人出去駁下腳都好呀

始終仲細，要儲下經驗

同維羅納個場一樣
不過今次無伊巴

半夜三更睇閪波
中四次柱楣
傷兩個主力仲要輸波

真係好撚on9

theo

Theo!

wa diu

咁都呃到分

救世主theo

Theo!!!!!!

嘩！

咪比假希望………

theo!!!

Theo叫到紅哂

Theo嗌撚到

THEOOOOOOOOOOOOOOO

卡拉連中鋒都睇埋

THEO又係呢啲時候救命

屌查狗又直射角球

踢撚死佢啦Kc

保持不敗
個勢仲嘅係返度先

帕爾狗隻45牛高馬大咁撚易跌

on99失兩分

咁都有一分

屌你老母咁樣比班賤種傷兩件

咁艱辛先執到分

傷2個執返1分
Theo救世

門柱/眉係門將最好朋友

唔係中4次柱炒柒左對面

保住多個星期不敗

帕爾馬痛失兩分

柏爾馬 賤種隊2號

Ching最能識波

見Theo跑到行 諗住佢射埋

今場真係屌你老母 chur晒啲體力又踢撚到傷晒 係撚咁中眉

帕狗5射3中2入球

呢隊野又矛又做戲 希望快d破多次產

左右閘真係勁到仆街
但前面真心無伊巴唔入流
冬季真係要買後備前鋒

2球比人後上入
兩個防中今場都好差下

拆咗條柱啦咁撚25

完撚全輸運，屌你老母

皮蛇擺鳩陣，成條左路廢哂，之後再換牙豪出嚟debuff自己

26射6中入2

查漢本應戴帽

牙豪仲係太嫩，逆境波完全唔掂

反而今場左右翼柒到仆街
Leao打右翼都隱形

反正都廢
俾返rebic 左，leao 中
塞豪格右邊la

其實應該leao中，列B左，繼續比卡斯打右先岩
豪Dee 今場出黎零作用
Leao係右邊又無突破

唔能係掛

點解唔可以Leao打中鋒 係要放Rebic係中間

後面咬得咁能緊 我想打歐聯呀屌

今場係輸防中無追返人地入禁區
進攻算係咁啦中咁多次柱

今場卡富堅係卡富，攻防都勁到仆街

皮狗話rebic 中間好leao

我都覺得係咁擺，右路幫手駁腳，等卡拉去

認真 你咁擺起碼有兩個啱位 而家三個都垃圾

學隔離 放棄歐洲賽專心聯賽

肯買中堅未

8勝3和得領先3分

Leao塞左兩球波入禁區wo

Leao 唔識踢順足喺度妹妹下
Rebic 冇空位爆

列B打中鋒真係太浪費佢啲突破同出波

咁出既話唔洗換豪 c7打返仲好

1月前鋒右翼中堅都要買個啦
不過kalulu今場都幾好波

創造左幾球都隱形

今場元氣大傷，過兩日唔知仲夠唔夠力踢
感覺到成隊波係有出力去搏，唔似以前咁落後緊都係行行企企，但係攻極都攻唔入，仲要傷兩件

發覺對面一踢得粗野啲，我地多數都非和則輸

得15M買到邊個

仲要2~6咬得勁近
輸多2場前6冇埋

皮狗都比豪冼左鑊，一出廢左隻翼

完全唔怯場
失波都唔關佢輸
兩球都輸防中

仲有搏左幾球角返黎

Kaxxx 掛

隊波心雄 遲下實顧此失彼

Kalulu 做第四中堅合格有餘啦
第一球雖然俾人通渠，但係防中責任大好多
完全走甩咗後上球員

跟住踢熱那亞 西瓜 lazio 大恩 蛆

睇下r霸抽邊隊
32強果2星期打羅馬隔離街

同埋佢好快俾人踢傷咗，佢成日摸住大脾後面

失2球都見到阿ben 既背影

佢打返左路勁啲
右邊卡拉活躍到傻

球迷都心雄喇
未踢之前仲咁關心其他隊
無伊巴我地真係前六隊only
講爭冠個前場真係未夠班
後防就真係顯住進步攻守都有
但前場埋門能力真係太低

馬隊係咪有鋪癮喺降班隊挖人，可以隨便出撚狗價

跟謝雲奴嗰球俾人fake咗咁多下都無跟甩，其實算係咁

而且後期有好多球都處理得幾好，年紀輕輕，已經好過哥倫布同馬撚

今場好冇運
炸糊，四次柱/眉
仲要傷兩件

佢今場防守鬆懈到
比波又心急
最後整傷埋自己

費倫快撚啲降班執番幾件好野

呢2個真係嚟攝人數

有詹狗頂住

今場輸運啫，唔係成隊跌watt，係前面要執執佢，leao 打前，列碧打左啦都係

咁公平啲，加魯魯都係

但俾得你坐，到你有得出嘅時候，你表現到自己，咪有機會爭到上一隊囉
細錢當年都係靠自己爭氣，依家先可以咁樣扭屎忽

列b要打左講到口臭喇
皮狗有佢既堅持姐

連球迷都知成隊得兩個可以打右，中鋒又係得兩個

咁樣擺人係打機先會，現實玩尻自己就有份

本身6:2

廢老唔在度查漢射罰球好好多，差d連續兩場入罰球

真 前排仲係公海開post吹奏
收手啦

下半場兩個調動 leao 明顯威脅大好多 牙豪出到嚟就on99 咁

牙豪要俾多啲時間佢適應下意甲防守先得
見佢係咁自己衝
個波又彈番俾人

冇咗佳亞，後防伏到

咁會睇下意甲其他隊都唔奇一向都有

廢老幾時出返黎

sky話ben可能大傷。。

Sky: It’s feared that Bennacer has sustained a muscle strain and could be set for a long stop

連防中位都無人

咁早場咪睇下囉

下周隔離對拿仔、蛆對真藍黑，影響我地爭四格局…

下場伊巴同kjaer 應該出得

冇本錢俾佢地抖多場啦

希望撚撚同真藍黑贏

如果係為前四，其實隔離同蛆贏對我地有利…

都岩既🙈

呢場兩球都係輸中場無回後包 其實後防無大犯錯

拉傷應該休一個月左右？

講真1周雙賽D人輪住武肺又傷, 打得都算幾有鬥志, 比着以前落後左根本唔識踢, 希望馬隊1月補番D位

長期靠牙東真係搞唔掂

Gabbia傷左都仲有佳亞出返黎，同埋試下Kalulu

牙Ben傷左....

尋日熱拿亞條友唔係衰on9輸12m
就可能和

牙ben 加比亞
賤種狗帕爾馬

望就望牙東生性

上一場歐霸牙東都踢得幾好，比到好多直線
牙Ben傷左希望佢急速成長到

伊巴 Kjaer 一前一後兩個支柱出返黎 應該ok

新蒙隊之練成

而家真係迫住佢上位
希望佢越打越好

佢都比初初好咗啲企位 同隊友距離
佢後場放直線能力係隊內少有
降低失誤率都係佢課題
我諗唔多唔少同佢以前係布雷西亞打法有關

正選十一人係咪全部傷病過

kalulu好正好好J

佢應該要做好串連
等中前場運行得順啲

放直線就當bonus啦

佢打得好果場我無睇到
但次次見佢都多失誤

佢同阿豪出黎都幾眼前一亮 但對住啲老意甲都係差少少經驗

其實而家都唔識
你睇下佢地係要斬入禁區都唔知做乜
不過隊波真係好有鬥志

其實我覺得第一球佢mark罪人奴
mark得好好
罪人奴左扭右扭佢都無比人fake
回身都快

係罪人奴出波果腳醒
kalulu一出腳拍佢就傳左個波出黎中間

之後有球羅隊喺右邊
比罪人奴一下就fake左

係 佢單防守謝雲奴係有驚喜
加埋上場表現 佢同gabbia 可以再多個人輪換
比人通渠果下都唔怪唔晒佢

黑人one on one唔會輸蝕
係驚意識唔好，怯場etc

柏爾馬要空難啦

做到野既其實未成熟姐, 好似C7越個球其實都做到, 今場牙皮戰術上又真係失誤左

百塔後防

Theo同查狗無？

查有 一傷完咪沉返 開季果陣都打得唔錯

唔知踢唔踢到左閘
下年冇後備左閘

改造丹尼仔見佢D鏟波幾勁

柏爾馬空難祝福區

其實佢成場都踢得唔錯 輸第一球都無俾罪人奴突破 係中場守唔到禁區高位
卡拉今季真係上曬身 佢守罪人奴俾人安心既感覺

尋晚卡拉好撚勁
啲搶截又準 護波又好
有幾下轉向fake哂對手

米蘭主場3勝3和
作客5連勝
垃圾主場

完封埋Boga 就真係最大收購

唔駛都已經係, 講真今年打到咁完全係超驚喜, 而家連用個波都有信心左好多, 唔知做左乜黎

好似先前講 應該同操大隻咗有啲關

kalulu都幾有信心

點解成隊波一打左翼 但開場要揾查漢做替工 都好似唔係一場半場係咁

手球

意外唔計

要克服心魔

操大隻係硬件upgrade姐
佢直情係打法同諗法都進步左好多
見佢喺前場拎波D決定好左好多
護波又強左,塞直線又好左勁多

大隻都有利佢係防守或者做動作上更穩定
當然佢今季表現真係好

Gazzetta: in the next few hours Ismael Bennacer player will undergo medical examinations. There is a fear of an absence that could last several weeks.

要靠水貨東了

Level上冇downgrade 到
望佢愈打愈順

牙東出埋後備得返古力
1月仲唔買人雙線死得啦

2020睇黎都見唔到牙ben

黎緊賽程

主場對拉素祖記真藍黑等輸

繼賤種雞，依家又多隊賤種馬

馬隊又要靠15M玩五餅二魚

見到賓尼兔寒一寒

15m 點買中堅防中中鋒

西瓜皮
蛆
詹狗

門框要死全家啦

西瓜皮+拉素，有一分都偷笑=口=

?

要問戰術大師

牙Ben只係琴日踢得差已經變左牙東呢舊辣殺嘅level？

榜首位置唔知仲有可以坐幾耐

佢琴晚表現真係有驚喜,但睇唔出佢得1米79, 仲矮過梅沙

幾時抽籤

香港8點

希望真藍黑打爆賤種皇

獌對皇蘇

紅星

google隊

算係不錯既籤…

史坦高域教緊紅星

羅馬枝簽都Ok

30年前歐冠決賽

睇錯 自膠

熱刺、曼聯、維拉利爾、拿玻里好似都要打硬仗

里爾 vs AJAX

些路迪

49000今次玩完

Crvena zvezda

完全唔識

多謝佢地咁搏

又未至於，不過唔知輕鬆囉

熱 拿好簽wo

外圍賽對挪超不敗
分組對法甲不敗
32強對塞超不敗

真係多謝哂

@NicoSchira: Papu Gomez' future could depend on Calhanoglu's situation. During the week, Milan management will meet Hakan's agent. There's a distance on the figures to renew as Milan doesn't want go beyond a salary of €3.5M and also think of Papu who will leave Atalanta

正喎屌

Mediaset: A meeting between Milan management and Hakan's agent is scheduled at Casa Milan on Wednesday to discuss the contract renewal. There is still distance between the parties. Milan offers €3.5M per season while the player asks for at least €6M.

Mediaset: Inter asked Hakan's entourage for information as they would like to sign him on a free transfer when his contract expires in the summer. The Nerazzurri are ready to offer him a higher salary than the one suggested by AC Milan.

隔離街接貨

Gomez 簽季半玩唔玩得過

話哂都係91年歐聯冠軍

咁我老過佢個杯

原來歐覇32強包括

英超榜首
西甲榜首
德甲榜首
意甲榜首
法甲榜首
烏超榜首
荷甲榜首
比甲榜首
蘇超榜首
奧甲榜首
瑞士超榜首
塞超榜首
希超榜首
捷甲榜首

Gazzetta: Mateo Musacchio is getting increasingly away from Milan's plans. For that reason, he could leave in January. Milan will then have to sign another defender to replace him.
At the moment, the candidates are Ozan Kabak, Mohamed Simakan, and Matteo Lovato.

Goodbye 梅沙

換大力臣ok?

依家計埋加比亞同加魯魯其實都有4個中堅，不過兩個小朋友仲細，應該好難有穩定嘅表現，點都要買多個

咁連冬季咪要買好多人

理想
中堅中場中鋒
現實有1件都偷笑

閘位都好大鑊，兩閘加埋得個半後備

kalulu conti dalot?
定講下季

如果早幾年傳個陣已經簽到就正
而家已經32 不過唔係攻中傳送型好似差咁啲

加魯魯暫時當中堅後備啦，依家中堅嚴重缺人
閘就得番大陸同干地，干地落場好似湊人數咁，已經無晒作為了

Sky sport: 伊巴已經恢復好，同隊友一齊訓練緊
佳亞可能對熱拿亞未出得

原來係貝爾格萊德紅星

真歐洲聯賽冠軍盃（暫時）

中鋒＞中場＞中堅，中場睇牙Ben抖幾耐

Gomez 有波同助攻能力強 但唔知離開真藍黑體系會點

真藍黑既人有啲擔心，同埋年紀唔細

3x 碎 阿根廷人
不安

好彩香港無Lille fans

isco都話唔掂，依個體系球員仲要三十二你反而想要

所以審慎啲好，下年33歲既Papu未必好得過查狗好多...

Gomez波底贏查狗好多
唔係食體能應該唔會突然退化得好勁
不過簽到先算啦

其實真係驚離開左真藍黑個體系唔啱踢, 同埋佢可能都諗住留係真藍黑做名宿算

完全唔睇好Gomez
唉查漢續約啦

人地要6M

The Disciplinary Commission has suspended five players for one match after Serie A Week 11, including Sassuolo winger Lukas Haraslin.

唔係對我地果場停

最鳩衰Szxxxxxlai揀左萊比錫

唉 鬼叫人哋同一個集團咩

我咁講好on9，如果搵唔到替代品得罪講句6m都要續

開左6M其他人續約就難搞啦, 而家出面都未必真係有人比6M佢, 狙獌國米都傳晒, 睇下今次傾完仲係咪企咁硬囉

年年得半季好波都6M續
咁其他人人工最少都5M

個個都6m，下季繼續唔駛踢歐洲賽

大力神啦

呢件8M人工加要轉會費

Bennacer has sustained a right hamstring muscle injury and will be evaluated again in 10 days

我地傳統興交換球員
就查仔換大力神
最多搭件梅沙

各取所需啦

加埋巴西仔

2件半年約點換

馬隊

2020意大利金童：牙東

攞親呢啲獎都無好野

中場中輸高度輸到仆街

馬隊係歷史最佳左後衛基本上爭議不太大，至少都穩入頭三

呢d陣容冇佢先奇怪

2019係錢馬拎
不過圍內意大利都無咩其他後生有潛力

皮蛇拎年度最佳教練

有Xavi 係咪因為有小花喺度

沙維自己本身都榮譽滿身啦
入選唔出奇wor

牙東都攞到證明意大利真係沒落

Ganadores del Golden Boy Italiano en los últimos 6 años:

2015 - Romagnoli
2016 - Donnarumma
2017 - Donnarumma
2018 - Cutrone
2019 - Donnarumma
2020 - Tonali

呢個獎無參考價值

除左牙東同KEAN兩個2000後, 你想搵其他人提下都冇, 講真都幾恐怖

基斯坦迪在上場對博洛尼亞一役中，擺左老烏後仲被人影到佢說了些褻瀆神明的說話，將會被罰停賽一場，會缺席下場對拖連奴的意甲比賽。

唔講咁後生啦
意大利自06wc個代自後已經一個世界級球員都冇出過
淨係得埋4不像中場
唔係青訓出問題真係冇人信
意大利足協思想都仲停留係90年代
想改革個班就俾人趕走哂

都唔知班青訓做乜咁廢

現代足球唔打體能唔得啦...

所以出到歐戰意球場都係俾人屌打多係蛆夠多球星先好啲
睇下leeds, 玩無限體力, 升班馬都打到一定實力出黎
米蘭對leeds可能都唔夠打

咁真藍黑玩左幾年啦, 入埋歐冠8強, LEEDS打得幾好睇但實力就算啦, 打左幾場好波又跌番落去

但係而家呢個講求迫搶既環境體能好真係基本

有碧根鮑冇告魯夫

意大利足總同香港足總有得揮架…

講榮興，實力
好難冇Zidane 有xavi
雖則xavi都係world class

Verratti 去Psg 影響佢發展

近年係得蛆穩定係歐戰成績好啲，其餘得roma早兩年入四強同上年真藍黑

米蘭而家個方向都好正確，搵嘅人都有一定體質先，純技術真係行唔通

希望下季有歐聯踢啦好想睇下出到歐聯行到幾遠

有時呢啲選舉一係就媚古，一係就當代球員秤先，好撚bias既

32強出局都唔緊要
收入同提升人氣先重點

我記憶中佢個投票制度怪怪的

要慢慢黎，但要穩定入歐聯搵收入，猁都攪左好耐啦，人地仲要英狗聯＋球場有高收入，我糷!?

keep住而家個大方向應該唔會太差，班波又夠後生
最大問題要搵伊巴接班人

點譯出嚟，完全聯想唔到

高清幾時上水賭夏蘭等黎

高清賭親果啲好似變晒水貨

高清收手啦，當年我仲係cd rom果陣睇住佢賭死25狗同牙華

水貨東

實力唔講啦
迫搶同體能其實AC米蘭都係有

之前見佢地打到90+
都差不多完場
仲要領先緊都仲繼續進攻

要求高清收手X2

牙華死係#28028條J度

高清賭傻邦, 斜恩, 卡達拉, 有冇記錯

Theo Hernandez to El Transistor: "If it were up to me, I'd stay at Milan for the rest of my career"

Theo 真紅黑無人講

佢有好幾場77地，點知又入番波

馬隊搵番黎既接班人

上季太屈

而家兩閘都勁，閘勁先會係強隊

真係無爭議，全球大部分專業足球機構都選佢係歴史最佳，係間中有一兩個會話布林美勁過佢，但計所有嘢包括成就傳奇性同個樣都無得比。然後打機果班會話卡路士最勁

打機a cole 都勁過馬隊

馬甸尼個數值打中堅勁過閘

CorSera: AC Milan will continue with Rebic as striker to replace Ibrahimovic. Maldini is clear: in January's mercato, maybe a quarterback will come and not a substitute for Zlatan Ibrahimovic.

無

quarterback

trequartista?

中堅啦

兩個一擔擔架喇…

@FabrizioRomano
: The role of Erling Haaland, a great friend of Hauge, should not be underestimated: The Borussia Dortmund star striker also keeps an eye on Italy and responded enthusiastically when Hauge told him about his imminent move to AC Milan.

打J危害健康

諗諗下都冇可能出到75M

Claudio Raimondi (via PianetaMilan) then confirmed earlier today thatMilan are interested in Haaland, a player represented by Mino Raiola and who is very good friends with winger Jens Petter Hauge.

He even stated that Haaland continues to ask Hauge for information about the club, and that Dortmund’s sacking of Lucien Favre means a sensational scenario could occur.

According to the latest from SportMediaset (via journalist Daniele Triolo on Twitter), Milan are working with Raiola for the signing of Haaland next summer.

There is no €75million release clause in his contract with Dortmund, and Rafael Leao would be included in any potential deal to bring down the asking price.

個fb自己譯

Zlatan Ibrahimovic and Simon Kjaer have trained individually. Their presence for the match against Genoa tomorrow is in doubt.
(via MN)

又失分

here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here here

Haaland 應該100m左右
75m要22年開始先有

CorSera: Theo Hernandez has now already more than doubled his value. Today, he would cost at least €45M. PSG and other clubs are interested. Leonardo would be ready to triple his salary: from €1.5M to €4.5M. However, the player wants to stay with AC Milan.

李安25到

佢專係攪我糷，之前任期係 （伊巴＋施華），呢次又想係，屌佢老母…

ching old new左
佢不嬲想打包牙ben theo 當拿閪

仲有買成堆flop player呢

佢果堆屎？ 唉…

其實我糷因為貝老晚年無心、強国資金之亂、李安蘇周屎，白白無左十年…

其實我一直都唔覺佢有乜咁25
之前教波係俾人炒
如果李安教inter係不義
咁就係米蘭不仁在先
買施華無耍手段
正常報價，米蘭唔賣都無玩嘢
係米蘭自己續完約過兩日打包賣埋伊巴過去
佢又無好似光頭佬咁夾埋球員玩嘢迫球員放人
報價又係合理水平
唔明25喺邊

25在全世界咁多隊唔搞
係搞米蘭啲人

祝佢含家鏟

原來加斯柏連尼同高美斯炒大獲，高美斯就想1月去米蘭

咁快，冇位喎

諗起sales 阿豪 卡查咁平
對比上邊班人
真係發夢都笑岀黎
尤其係戰神

如果唔續查漢或者Diaz下年留唔到喺度
簽定佢都係一個好選擇
應該都玩到2-3年

問題佢又唔係免簽, 22年到期, 比錢買又要千幾二千萬, 感覺上都唔太抵

李安自己買D垃圾, 去完PSG又係咁報我地D人

真藍黑好似話唔低過700-800萬就會放

報紙講姐, 先唔講真藍黑做生意好少蝕底, gomez頂查漢唔覺得有加強到, 仲要老左, 唔係太化算, 如果係作為輪換之一就唔錯

32碎加不和
10M有找啦

查漢應該唔續架啦,死咬6M

ff mode 牙豪挪威幫 夏蘭特 奧迪加特

ff完

走咪下年搵人囉, 佢1月都唔會走到

挪威三劍俠

如果我地恢復元氣有錢買呢兩個, 牙豪可能留唔到係度

阿豪本身同夏蘭特fd底
關心下朋友啲報紙佬又吹到

大把歐聯強隊猴住佢，點會想過嚟幫米蘭重建丫

Moncada個專訪都幾多野睇, 講左幾個重點簽約既過程, Theo佢跟左4,5年, 去左皇蘇少人留意, 簽個陣冇乜人爭, 牙豪簽完有20隊打電話黎想租佢

呢編都睇過 好有系統 另一編都有講點利用數據
同埋皮sir個仔都係果team 數據分析入面

正常對球員有興趣報價點會係搞
我當咁就係搞
又點會全世界咁多隊唔搞，係搞米蘭啲人
講到佢所有目標都係米蘭球員咁

Moncada 屈到

咸咗

佢買人唔似自己睇係咪真係有潛力 係睇下其他啲隊覺得個球員有冇潛力報幾錢價 一彈起就即刻報價 所以成撚日中伏 係PSG呢啲無限金錢隊先比佢咁玩

發掘同挖角嘅分別

李安係同級聯賽買人

好嘅球探應該係次級地方找人

moncada 真係要好好留住佢
寶黎

呢個係指佢眼光問題
我只係唔明關25咩事

夏蘭特…
下欄嘢就有你哋份

依個真係唔洗ff咁多
除非佢本人痴左線想挑戰自己
不過我地個老細都唔會出得起錢

大恩

戴bra拿come Milan la diu

都唔係25， 我玩fm用其他隊都會買米蘭啲人， 因為熟悉

Gabbia大傷

AC Milan defender Matteo Gabbia has suffered a ligament problem in his left knee which means 2020 is over for him from a playing point of view.

拖舟生涯得一個世界盃冠軍，一個歐國盃冠軍，一個歐聯冠軍
沙維有一個世界盃冠軍，兩個歐國盃冠軍，四個歐聯冠軍，佢係慘在同美欺丙朗同期，如果唔係一定金球獎拎
雖然我都好憎佢成日出口術，但真心覺得唔差得過拖舟

其實比想像中好, 個下見佢樣幾驚斷ACL

斷過ACL，傷過LCL... 我見親有人傷呢啲位都好肉緊…

8m
加埋減年薪咪買囉

一地都係

有錢打橫黎都得啦

用冠軍計咁係啱 講carry一隊波 拖舟會秤先過砌圖王 用冠軍計比利肥馬都要out啦 龍門要搵紐亞

又唔好講到拖舟好似老馬咁CARRY, 你講西班牙勁, 享利韋拉迪金斯迪西里杜林李沙拉素呢D唔係人咩
所以呢D陣容觀點角度都唔同, 永遠有排拗

施丹張Cv接近無敵
真係乜大獎都拎過
大哨都仲俾人針對冇歐聯

我就係想表達你依樣，大家球會國家隊嘅隊友都係世界級，但xavi經歷幾個教練幾班隊友都係依然拎到冠，反之拖舟⋯⋯

不了

牙華2g1a咁大件事都冇人講嘢

入咗9球
反華又豬

相信大家都係想講同佢交流親 我蘭都係有損失果個姐 25係引申出嚟笑下

我明啊，但原諒我呢一點咁執著，李安納度本身球員時都踢得好，之後返咗嚟踢半季都交到貨，半季之後轉咗做職員，口啤一樣好，買卡卡佢都有好大功勞（雖然有人話唔閞佢事）。佢係俾貝老同光頭佬喺肥安走後屈咗做教練，教得好就係光頭佬有眼光，教唔好就教練問題，用嚟轉移球隊本身嘅問題，即係食死貓。
新教練都教到第三，點之之後俾人炒，咁究竟係邊個有問題？我唔明白點解果陣係咪俾人叫25, 叛徒，踢波文職教波都出心出力之後俾人炒，有機會喺inter教得成功的話幫自己平反有乜問題（當然結果佢喺inter係教得差）？米蘭不仁在先點解佢就唔可以教inter？大家返工俾老闆炒，同行請你哋係咪會唔去？
賣施華果到上面講咗唔重覆了，仆街果個係貝老同光頭佬。
我只係覺得，可以話佢買人有問題，但要話佢25, 我就覺得要幫佢平反。同埋買人果到，馬後炮睇結果當然係差，但當時大家都打晒J㗎拿索特世盃打得好，C7係西超唔知咩數據前列，米蘭果陣無速度，呢兩個有，只係結果佢地打得差，仲有水槍柏基達都係，都勁咗半季。

你俾幾個理由，點解佢要過嚟先？

傻邦都比祖記球迷笑佢25 李安由球員轉文職（好似係球探？）佢差一個月先考到教練牌就比人推左上去做教練，然後再教死對頭國米，米蘭仲要李安之後係屌帥，球迷對佢感覺係會差啲
加上去左PSG 之後係咁想撬走啲骨幹成員，仲要PSG 財大氣粗我蘭又窮，整體感覺係唔好嘅

其實你講得無錯

李安買d垃圾又黎unsettle米蘭d人都唔屌得

Tuttosport: Several clubs, including Milan, have set their sights on Papu Gomez.
Atalanta has no intentions of letting their player go for free and they value him for €15M which is the same amount of money they will need to pay to AC Milan for Caldara.

迷華召集

得返幾個殘黨

我都唔識分值定唔值了

牙華真粉名單：
1. #28028
2. 尼斯達
3. 登入

一買斷rebic就唔識入波，又中伏

咁佢都有助攻既

值啦，條玻璃人都唔會返黎米蘭架啦

傻邦>卡達拉>高美斯

即40M咁濟

佢未回最好狀態就打最前 但佢都有助攻

40m用極都有剩餘價值 抵玩啦

卡達拿仲傷緊, 換到高美斯都偷笑, 真藍黑隨時退貨

Donnarumma; Dalot, Kalulu, Romagnoli, Theo; Tonali, Kessié; Castillejo, Calhanoglu, Leao; Rebic

又3點45仲咁撚凍點起身睇

卡富唔知做乜

唔好訓囉，直落

半隊都唔係主力

輪換？

1點半有祖對真藍黑，3點9有米蘭、國米對拿玻里，4點英超有利對熱

睇黎Kalulu要上位了

真藍黑輸plz

更衣室失控實輸啦

蛆勁能到

咁嘅人腳，唔勁先奇啦

反基艾沙又輸

基艾沙勁能到

成6千萬點唔勁牙

屌 原來今晩又有我蘭波

OFFICIAL Milan XI vs. Genoa:

Donnarumma; Calabria, Kalulu, Romagnoli, Dalot; Kessie, Tonali; Castillejo, Çalhanoglu, Leao; Rebic

無Theo

牙朗學埋廢老啲衰野

蛆場波冇撚左既

變左法甲精華

傻鳩bein 唔撚想睇法甲入波呀屌

會唔會返黎就變2:1

完咗場

Bein jm9
隔離台里爾都死埋

今晚和波格

penlando竟然射失

NOWE 場里爾未完
係咪要等佢完埋先播米蘭

on9仲未睇得

好撚鳩

場法甲攪咩會overrun㗎

仲以為係個機頂盒有事添，原來係bein

後生仔派膠了

差d輸

終於睇到

Good呀，入來一齊驚

卡斯扮洛賓，柒到

有無link呀?

訓唔著半夜睇西波

冇支點，猜唔上去，好似老鼠拉龜

查

輸埋反擊

個勢好差

rebic又跳制

廢老係咪仲係名單都冇入?

卡斯今日又變返平時咁廢

對住442鐵桶猜唔散，點算

[準備又失分]AC米蘭球迷討論區(196)

蛆和左波，生性啦屌